隔空飲杯酒

乾杯，名位身體健康，
同埋屌你老母臭閪支那～

補充：慢性戒酒，細半杯算